[洗牙撚]有冇狗仔洗牙介紹?

想問下有冇巴打絲打有好既洗牙介紹下?

我樓下間診所報價成$4000 剝2隻牙 + 驗血 + 麻醉 + 洗牙 + 藥
呢個價合唔合理呢?

我果隻5.1kg 貴婦狗黎
經同事問過NPV報過價都係
洗牙 500$ +普通驗血（肝/腎功能）320$+150$ +拔牙 80-200$一隻
來回搭埋的士都唔洗 $4000

４千有點貴。

洗左$4300 係咪貴得好跨張？

最貴係麻醉藥 價錢跟狗體重
驗血亦有唔同價錢